### Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.

Це підхід, який використовують у розробці інтерфейсів користувацьких вебзастосунків. Він дозволяє швидко 
та без необхідності перезавантажувати всю сторінку надсилати дані на сервер у фоновому режимі та при отриманні відповіді
сервера оновлювати чи доповнювати інформацію на сторінці.